天文台真係好玩得

將D搞笑野 放曬入去黎教你冷知識

不過預測天氣依然係離晒大譜

又會咁update

做返正經野啦屌
明明係預測 搞到係即時天氣匯報

捨本逐末

不務正業，你係有心就搞好預測天氣先啦，學人抽水，你個垃圾台抽得起咩？不知所措！屌你老母

成班鍵盤戰士
係就打上大交合屌啦

真係
咁多時間搞埋啲無謂片
自己本業又唔做好
不如炒曬啲人改名做抽水動畫台算啦

屌你.. 無撚得救，你天文台要做既野，唔撚係攪呢d片呀， 係做好個天氣預測呀！ 落雨打風做好個警報呀！
屌你老母

最撚痴線係個fb post 個個話佢高質， 我屌！

天文台女職員

佢炒咗負責教育個啲人
唔代表預測個班人會好咗

咁天文台又唔係得天氣監測呢個部門既!
條片都幾好啊! 比小朋友睇

雖然天文台真係好廢
陰公到睇大陸預報都準過你，科學家喎

好想比佢瘋狂西面